我係澳門人，泊左架maserati係停車場basement去左旅行 你問我答

小弟係愛車之人

8成積蓄用黎比呢部車首期

岩岩去完街返到酒店睇到新聞個心差d停左

問屋企人有冇去救車

屋企人係香港住

香港掛10號 澳門仲係3號

點救

有冇你部愛駒啲相

關香港人撚事
死返去馬交啦澳狗

我都係黃絲 有參加雨傘運動

你停邊,駛唔駛去幫你望下

利申：澳門巴打,私家車無事,不過公司3部旅遊巴重創

唔洗驚，馬沙係海神

去左歐洲？

請善用起底功能

您同樓上賓賓做左SP單野仲有人推緊post

𧙗漢 朋友幫我睇過

我仲問緊保險

又係樓主條假膠之前屌賓妹單野都未找數

睇到你仲自稱黃絲 就知你弱撚智

如果係真你就唔駛諗咁多了
今日附近一帶浸到仆街

利申住緊港島某居屋屋村

屌你老母死假膠
罰抄左未呀

樓主開埋d膠post

同樓上單位個賓賓做左SP...

快撚啲回應下啦
仲有你抄完未啊

請善用屌你老母臭閪既起底功能

由得樓豬單機

都話唔撚block柒你個柒頭實有野睇

唔好理佢 假膠黎

請善用起底功能

樓主收到信未

樓豬準備比人告
又潛